九龍灣有防暴 三狗車

九龍灣手足開花屌狗要小心